雲加不服輸：車兵戰其實五五波......

【體育】阿仙奴領隊雲加，周四出席英超賽前發佈會時承認，對於上周末敗給爭標對手車路士感到意外，又指兩軍在比賽中的機會其實均等。

上周「車兵大戰」，阿仙奴被這支榜首球隊以3:1技術性擊倒，落後差距擴大至12分，奪標機會愈來愈渺茫，雲加（Arsene Wenger）連日來受盡狠批。

教授周四作出回應時，承認賽前本期望兵工廠能擊敗對方，認為被敵軍左翼衛馬高斯阿朗素率先破門，是有點欠運：「當我們在一場比賽落敗，我總是感到意外，因為在賽前，我很期待能獲勝。我們也有點不幸運，因為第1個失球是可恥的，阿朗素有撞人嫌疑，也改變了戰局，因為我們開賽踢得不錯，但因為這個失球，讓車路士佔得上風。」

他又強調兩軍在這場比賽製造出的機會，事實上均等：「他們防守得很好，在反擊時很快，當你看他們第2個入球，我認為我們根本束手無策，然後是第3球......總括而言，在入球機會方面，這是一場平均的比賽，我後悔的，是我們無法製造出更多的機會。」

談到爭標形勢，雲加仍死撐說：「從來都沒有結束，或許你們認為如此，但我不這樣認為。各位置的爭奪仍然是緊湊的，英超一直如此，或許今季較之前更加刺激。最重要的，就是我們也盡快從上周六的敗仗中反彈，因為你不知道會不會在接下來的比賽，縮窄和車路士之間的差距。」

兵工廠周六將會回到主場，迎戰上輪剛擊敗利物浦的護級球隊侯城。

因為第1個失球是可恥的，阿朗素有撞人嫌疑

+2gc可恥

yes

認真 爺爺唔停賽的話根本贏硬

Yes

比人完勝仲55波

atv vs cctvb ?

DC狗玩政治真係好恐怖
專登3打1反擊獨食炒飛機變成3:1而唔係4:0
由大炒變成爺爺心中既55波

第一球 alonso犯規唔計
第二球 唔係第一球唔會咁易反擊 唔計
第三球 內鬼唔計
豬腦1-0

駁吾刀